# jadwal_lab

Ini adalah tugas mata kuliah "Web 2" semester 5 UNP Kediri

Waktu pengerjaan : 3 hari

Kontributor : Saya sendiri

Kemungkinan update : memungkinkan

Buat database bernama "jadwallab" lalu import db ke localhost